古天樂得選最喜愛男歌手完全冇問題

好多人成日拉埋投建制派黎講，其實完全兩回事

如果有個最受歡迎區議員候選人係比左建制派我覺得冇問題，因為單純係講人氣，佢地蛇餅糭齋實有人氣

但投選區議員係要講能力，睇佢係咪真係幫到區內人，所以建制當選我會屌

同樣今次古天樂拎最喜愛男歌手冇問題，因為的確佢人氣真係好高
同樣如果古天樂拎金銀銅我都會屌

至於咩歌好唔好聽，努唔努力，有冇貢獻
Sorry,麻煩睇清楚個獎係咩名

投個parttime歌手出來

咁事實證明parttime都受歡迎過班fulltime
要屌都係屌班fulltime唔夠fans投票

係既係既 全世界應該得香港會係咁踩自己地方既人

冇辦法，喜愛就係主觀
的確eason 歌好聽，軒仔好努力
但我都係鐘意古天樂

就好似有個大波女神溝你好多年，你係咪就一定要簡佢唔簡你鐘意既普通女仔？

連“我最喜愛”都有得反駁，全部文盲
支持古仔

冇辦法 香港人要既唔係音樂 係娛樂

唔覺得古天樂係歌手 甚至佢至自都唔當自己係歌手

你話我最喜愛藝人 都話有得講下

*自己

咁part time 歌手都係歌手黎既
佢唔當自己係歌手姐，但佢入得圍咁即係個制度認同佢歌手個身份

我都唔當自己係毒撚，但身邊朋友都話我係毒撚

屌 明明班歌手(例如軒仔 祖兒 許延鏗)自己都投佢